好心車狗唔好拖低倫敦球會個分啦

得你地拎唔到分，垃圾牙🤫

呢輪都係靠爺爺撐起啲分咋

我屌你老母呀古路

有幾時唔係？

🤫🤫🤫

屌你老母

西咸呢

垃圾車

好心曼徹斯特嗰間狗竇唔好拖低曼徹斯特球會個分啦

有你契哥鏝拎分就夠

今輪....